唔該大家咪撚再打飛機

五項訴求
一項都未達成

而且法律就係得 撤回 同 押後
不論政府加上什麼花言巧語，但一日未正式宣佈撤回，一日都只能視作押後
執著呢個字眼，唔係我地幼稚、唔係意氣用事，而係因為而家政府講嘅乜撚野「壽終正寢」、「暫緩」，都唔係議事規則入面所用嘅字眼！

壽終正寢都還能借屍還魂，入土為安都還有頭七回魂，而且兄弟一個都未救到，惡法同暴動定義亦未被撤回

借問聲大家係響度打乜撚野飛機？

唔好同我袋住先！！！
唔好同我講我地贏左！！！
邊個再打飛機我就剪爛邊個條賓周！！！

仲有個班分化撚，食你老母屎啦！

叫得和理非就唔會同你衝，同佢地講和理非無用係想做乜鳩？叫佢地連街都唔好出唔好去遊行係咪？！支持唔係屌返黎架！

亦唔准再屌勇武派！你有意見就去現場同佢地講！唔好成個睇完TVB就屌人嘅廢老一撚樣！！！

兄弟爬山各有各做！唔好得個講字！！！！

麻煩各位響facebook見到有人話我地贏左，都佢地解釋返我地未贏呀！！！

字眼好重要
五大訴求好重要

政府而家明呃班外國人同真係以為贏左嘅傻仔呀

推
收到班台灣fd恭喜我地香港勝利嘅msg真係心都寒撚埋

推呀

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

刻不容緩！！！

唔好鬆懈！堅持到底！

睇返上次政府嘅言語偽術，其實情況係一樣
撤回，係將成條修訂推返入佢老母個肚度當無出過世咁，要重新出世就要重新再過一次一讀等立法程序，「若然政府希望重新就此立法，便需要完全由頭重新展開立法程序。」
而佢一日未講撤回，都等於可以隨時重啓二讀程序！

壽終正寢？我要嘅係撤回呀屌你！！！

壽終正寢=暫緩=廢話

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧燈柱關注 持續更新

問題多撚到咁
仲有人打飛機覺得贏左

個班五毛嚟

最怕有啲小朋友睇完都覺得自己贏左好威威呢
最怕有人真係唔明個字眼點解要執著呢

facebook行出舒適圈去睇下立場蘋果以外的新聞媒體，有唔少人留言話恭喜……我真係恭喜晒佢地啊

你班陷家祥日日改
我都唔知而家五太訴求係乜了

香港人不能三分鐘熱度
加油

1）完全撤回逃犯條例修訂
2）收回暴動定義
3）釋放至今所有被捕的反送中抗爭者，撤銷對今為所有控罪，並承諾永不追究
4）成立獨立調查委員會調查並懲處警察暴行，徹底追究警隊濫權情況
5）確切推行雙普選

幾時開始無咗林鄭下台？

落台根本無用 仲叫黎做咩？
雙普選先係（稍微地）從根本解決問題

落台同普選無扺觸
落台可以係一日之內嘅決定
普選起碼要傾幾年

你係想因為要傾普選所以要林鄭做多幾年？
還是為咗想林鄭做多幾年而加入普選訴求？

有班人成日有意無意咁响訴求度加一樣刪一樣
慢慢換到面目全非

你自己有新訴求可以加上去
唔好刪人地本來果啲